\section*{Командная часть}
\large{Результаты были получены в рамках выступления команды: person_team}

\noindent\large{Фотография команды за работой:}
\imgWidthAdjusted{16.5cm}{team_photo}

\noindent\large{Личный состав команды:
\input{teammates.tex}
}

\subsection*{Протокол выполнения заданий:}

\input{team-scoring}

\subsection*{Исходный код программы команды для решения задачи:}

\input{team-code}
